有冇人隻狗嗲到痴線

個衰仔5歲大 仲成日當自己bb仔咁
一到週末就係房門口 發出d好嗲既嗚嗚聲要我抱佢訓晏覺
我抱左一個鐘之後我放底佢 坐係度用電腦冇耐
佢又係我房門口扭計要我抱
其實我想認真做野 喊出黎
不過我隻狗真係好可愛

相?

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

圖定媽媽？

有邊隻唔係

相呢

我，一係梳化坐即刻跳入你懷中

不過三年前走了

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

我嗰隻都係
好掛住佢

狗狗

朝朝起身都要洗牙式錫錫先肯落床

我打緊機果陣扭要抱
抱住又唔夠要扭計扭要錫錫
錫完又嫌我抱住唔舒服 要我拎枕頭比佢當床仔比佢訓

自己上床訓果陣要聞住我/我女朋友d衫先肯訓

爸爸錫晒你

芝娃娃

做咩入面好似冇晒毛咁嘅

佢前主人扔撚左佢落個桶度棄養
應該係因為佢有皮膚病唔要

因為執佢返黎果陣得幾條毛毛仔同成身紅晒又咬到自己流血

慢慢養先生返毛毛 但有D位始終都無咩點生

多謝你比個家佢

慘慘豬
樓豬好人祝你一家人一生平安

多謝佢就真

好可愛有冇多啲圖睇

超級嗲 跟出跟入 如果無比佢跟 就會開始喊 啲聲喊到我個心都痛埋 如果我出街 會由我出門口 喊到我返屋企 屋企裝咗個寵物cam 由出門到返去 電話都keep住收到佢吠嘅通知 屋企人喺度嘅話就好啲 唔會喊 但佢唔痴我屋企人 佢會望實門口等我返 基本上一坐低 就會即刻坐上我大髀 然後拎轉頭奶我個嘴要錫錫 我同佢係一齊瞓 我一瞓低 佢又會撲埋嚟瘋狂奶我個嘴 我稍為移一移塊面 佢直頭會用爪抓實我塊面 唔比我郁 瞓覺又要一齊瞓枕頭 又要痴住 個頭痴住我塊面 Exactly啲人痴住男朋友瞓嗰個姿勢 但其實我都幾享受佢咗愛我

有冇相